
                      Divertida película donde de nuevo Matthew McConaughey nos presenta un personaje divertido y dicharachero, un poco bastante mujeriego y con tantas ex novias y tan machista y poco deseoso de atarse como la mayoría de los hombres, por mucho que pensemos que ya hemos superado estos tópicos. Pero como a todos les llega su momento, y a él su chica adecuada, y más cuando uno ve que la va a perder para siempre. Es entonces cuando  reacciona y es todo mejor que cuando era soltero y libre para hacer lo que quería. Pero,  ¿cuánto durará? Situaciones graciosas aunque no demasiado originales. Ideal para pasar el rato en familia sin grandes quebraderos de cabeza. En esta situación es perfecta, si se desea algo más, simplemente no.
        
            